家用入面計唔計埋水電雜費?

問吓意見

是

Ceci

唔知佢點洗
但我寧願簡兩三樣費我交
等我知我真係為屋企出分力
好過 formal式家用 唔知佢用黎做咩

無俾過家用

要收家用既屋企都係垃圾

印媽日日同你準備好野食，呢d就唔好計到咁盡啦

樓主果啲伙食費

不嬲咩都自己俾

問吓人地是咪分開
因為我是計埋一齊

要分開計的

氣炸唔使電呀？

冇交過家用唔知

我屋企係另外俾

家用+上網費我俾
水電煤管理費牙媽俾

印狗一個月俾幾多錢屋企

你唔好住屋企食屋企咪唔需要俾家用lol

呢d野生得你出就應份啦窮撚到要收家用就咪撚學人生

咁你就錯
養到你讀完書成年就夠
之後你唔搬出去你就要俾家用
除非你屋企好撚有錢
生得出唔通就要俾埋棺材本你?

無咁既錢學咩人生？呢挺咪賤種囉

原來假膠

呢到香港 生個仔/女出黎要人受苦 仲好意思收人家用 切腹謝罪都未夠找窮人生仔呢條數